如果真係有外星人，佢地會係港女心目中排第幾？

假設外星人真係黎到地球，仲要同人類一樣物種可以同人類溝通拍拖
外星人應該會取代到洋腸位置，最少佢地有能力黎由外太空黎到地球，最少有車（太空船）有錢，家底應該有返咁上下
最後成班港女狗衝外星人
有無人可以ff到個H 故出黎

你有冇聽過一套劇叫做來自星星的你

樓豬想像力好豐富

非人型的外星智慧生命呢

鐵血戰士都會狗衝？

就算係窮人都大把人要啦, 佢哋嘅文明先進過我哋咁多!

有啲嘢隨著年代 係會平㗎!
另外， 佢哋是但一樣嘢 都，應該好高科技啦我哋未見過!